{
  "Your TimelinesAI API key.": "您的 TimelinesAI API 密钥。",
  "Send Message to Existing Chat": "发送消息到现有聊天",
  "Send Uploaded File to Existing Chat": "将上传的文件发送到现有聊天",
  "Send File to Existing Chat": "将文件发送到现有聊天",
  "Send Message to New Chat": "发送消息到新聊天",
  "Close Chat": "关闭聊天",
  "Find Chat": "查找聊天",
  "Find Message": "查找消息",
  "Find Uploaded File": "查找上传的文件",
  "Find Message Status": "查找消息状态",
  "Find WhatsApp Account": "查找WhatsApp 帐户",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Sends a text message in a chat identified by chat_id": "在聊天中发送由聊天ID识别的文本消息",
  "Send a file (media/attachment) to a chat, with metadata like file name, via existing chat.": "通过现有的聊天室发送文件 (media/attachment) 到具有元数据的聊天室，如文件名。",
  "Similar to above: send a file attachment to a chat using URL or file input and name.": "与以上相似：使用URL或文件输入和名称将文件附件发送到聊天室。",
  "Create a new chat (new conversation) by specifying the WhatsApp account, phone number, and message.": "通过指定 WhatsApp 帐户、电话号码和消息创建新的聊天 (新对话)。",
  "Programmatically mark a chat as closed by its chat_id.": "程序性地将聊天标记为其聊天ID已关闭。",
  "Look up a chat by parameters such as chat_id, phone, name, etc.": "通过chat_id、电话、名称等参数查找聊天",
  "Lookup a message by its WhatsApp message ID.": "用 WhatsApp 消息ID查找消息。",
  "Locate an uploaded file by filename or identifier.": "通过文件名或标识符查找上传的文件。",
  "Lookup a message’s delivery status by message ID.": "通过消息ID查找消息的发送状态。",
  "Search for a WhatsApp account (by phone or ID).": "搜索 WhatsApp 帐户(通过电话或 ID)。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Chat": "聊天",
  "Message Text": "消息文本",
  "File": "文件",
  "Label": "标签",
  "Attachment Template ID": "附件模板 ID",
  "Uploaded File": "上传的文件",
  "Contact Type": "联系人类型",
  "Contact": "聯繫人",
  "WhatsApp Account": "WhatsApp 帐户",
  "Message": "留言",
  "Chat Name": "聊天名称",
  "Labels": "标签",
  "Is Group": "是组",
  "Responsible": "负责的",
  "Is Read": "已读",
  "Is Closed": "已关闭",
  "ChatGPT Autoresponse Enabled": "聊天GPT 自动响应已启用",
  "Created After": "创建于",
  "Created Before": "创建前",
  "Page": "页",
  "Message UID": "消息用户ID",
  "Filename": "文件名",
  "WhatsApp Account ID": "WhatsApp 帐户 ID",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Select the chat to send the message to": "选择要发送消息的聊天",
  "The text content of the message to be sent.": "要发送消息的文本内容。",
  "Optional file to send with the message.": "与信件一起发送的可选文件。",
  "Optional label to categorize or tag the message.": "对消息进行分类或标记的可选标签。",
  "Optional ID of the attachment template to use for the message.": "用于邮件的附件模板的可选ID。",
  "Select the uploaded file": "选择上传的文件",
  "The file to be sent in the chat.": "要在聊天中发送的文件。",
  "Select the type of contact identifier": "选择联系人标识符的类型",
  "Select the contact identifier based on the chosen contact type": "根据选定的联系人类型选择联系人标识符",
  "Select the WhatsApp account": "选择 WhatsApp 帐户",
  "The text message to be sent in the chat.": "要在聊天中发送的文本消息。",
  "An optional label to categorize the chat.": "可选的标签来分类聊天。",
  "An optional name for the chat (useful for group chats).": "聊天的可选名称 (对群聊有用)。",
  "Optional ID of a predefined attachment template to use when sending files.": "发送文件时使用的预定义附件模板的可选ID。",
  "Filter by labels assigned to the chat": "按分配给聊天的标签过滤",
  "Filter by whether the chat is a group chat": "按聊天是否为群聊筛选",
  "Filter by the user responsible for the chat (email)": "按负责聊天的用户过滤 (电子邮件)",
  "Filter by the name of the chat": "按聊天名称过滤",
  "Filter by whether the chat is marked as read": "按聊天是否标记为已读",
  "Filter by whether the chat is closed": "按聊天是否关闭筛选",
  "Filter by whether ChatGPT autoresponse is enabled for the chat": "筛选是否启用聊天自动响应",
  "Filter chats created after this date": "在此日期后创建的过滤聊天",
  "Filter chats created before this date": "在此日期之前创建的过滤聊天",
  "Page number for paginated results": "分页结果的页码",
  "The unique identifier of the message to find.": "要查找的消息的唯一标识符。",
  "The name of the uploaded file to search for.": "要搜索的上传文件的名称。",
  "The unique identifier of the message to look up.": "要查找的消息的唯一标识符。",
  "The unique identifier of the WhatsApp account to search for.": "要搜索的 WhatsApp 帐户的唯一标识符。",
  "The phone number associated with the WhatsApp account to search for.": "要搜索的 WhatsApp 帐户的电话号码。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "JID": "JID",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "Chat Closed": "聊天已关闭",
  "New Outgoing Chat": "新的发送聊天",
  "New Incoming Chat": "新建聊天室",
  "New Sent Message": "新发消息",
  "New Received Message": "新收到的消息",
  "New Uploaded File": "新上传的文件",
  "New WhatsApp Account": "新 WhatsApp 帐户",
  "Fires when a chat is closed.": "聊天关闭时发生火灾。",
  "Fires when a new outgoing chat is initiated.": "启动新的外发聊天时发生火灾。",
  "Fires when a new incoming chat (i.e. from a user) is created.": "当新入站聊天(即来自用户)创建时发生火灾。",
  "Fires when a message is sent (outgoing).": "发送消息时触发(正在转发)。",
  "Fires when a message is received (incoming).": "收到消息时发生火灾(输入)。",
  "Fires when a new file is uploaded in a chat.": "当新文件上传到聊天室时发生火灾。",
  "Fires when a new WhatsApp account is added/registered.": "当一个新的 WhatsApp 帐户被添加/注册时发生火灾。"
}